懇求下咁多位，俾啲堅持

自從林鄭條八婆講咗撤回之後，肯出去發夢嘅人真係少咗一大節，我明白有啲人已經收貨，大家亦要返工返學，但係問下自己，而家我地真係贏咗啦咩?說好的五大訴求呢，再且你見住啲後生仔俾警察藍絲咁亂咁拉亂咁打，不時又見到女仔俾人非禮，你真係忍心過表面安逸嘅生活咩? 我求下你丫，出黎行下街好無我自己都讀緊勁忙嘅科，讀得唔好係真係會整死人，但係我選擇聽日一路行街一路溫，而唔係話「發夢?不了，要溫書。」求下大家俾多啲堅持耐性，最好就叫埋身邊班fd一齊黎啦

聽日3點希望大家可以係銅鑼灣陪我溫書

聽日見！

日本南北朝時代的武將楠木正成將軍壯烈犧牲後，旗幟上留有「非、理、法、權、天」五個字。這五個字是什麼意思呢？

非，就是不對的事情。所以，「非」不能勝過「理」，這是當然的。

理，不能勝過「法」。例如，在法官之前，即使你講說多少道理，但是他也可能說：「我知道你有很多的理由，不過你做的這件事情不合法。」所以，在法律之前，道理也不算道理了。

法，不能勝過「權」。例如，古代有權勢的人，他可以改變法令。就是今日，世界上也還有許多地方只講權力，沒有法制。

權，不能勝過「天」。天，就是最高的真理，也就是因果的道理。一個人權力再大，就算是逃脫得了法律的制裁，但是在因果、天理之前，必定也要受報。

汝欲和平，必先備戰
替天行道

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書